大家同另一半有無咩性癖好？

我今日同我男朋友講我想用佢d精做牙膏刷牙同埋玩golden shower
佢唔肯喎
話覺得太變態佢正係想玩中出
其實係佢太保守咋掛？
你地同另一半做過d咩最變態既野

拉

叫佢射入你個口

呢d好基本姐

我叫條女食我d屎 佢唔肯 唯有自己食

咁佢始終愛你唔夠徹底

你有無食開屎

緊係無啦

gay

你好變態

條仔身在福中不知福

真係好boring囉

我都覺